曼連真係一隊好尾機嘅球隊

領隊勁
球員勁
管理勁
歷史勁
戰績勁
fans勁
完全諗唔到一個理由去反

駁5到

連係FIFA都係咁尾

球證勁

真

反得曼聯既都係佔中廢青黎

珍

pes18 pogba 無一項有90

ok

ching返返黎現實世界

ball control好似過

大家一齊入黎吹奏啦

Yes 我曼

Ok

球迷最高質

睇pesmaster得89

🔴🔴🔴